黨鐵係咪將觀塘線列車換左大陸貨？？

好撚多cam, 又焗又臭, 啲燈偏黃

7/9機場更新 求求大家

換左好耐

幾年喇換咗

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好撚耐啦

第一次坐中，屌焗到痴撚線

啱啱放監？